[FPL 19/20] 新一季英超經理人又嚟啦 (2)

大家一齊討論。

等我為大家回憶下決定818去定唔去

屌你個嘴
岩岩換完adrian正選
2分鐘後上黎見到話傷左

this is fantasy

Adrian!!!!

艾力臣6.2分準備

Laca傷完
Robertson好似週中有出，驚星期六日後備

中場沙夏癈沙唔係高分族咩？
細爆就「必然正選」

唔係出左Gomes 冇出robertson咩

Alisson跌咗價..但好彩仲未入Adrian

Gomez CB
Robertson LB

本來想cap salah 但如果後備就gg

如果入左貨真係蝕錢之餘仲要蝕個換人

Cap 250

屌 今日換走ryan換入adrian就傷
已經等到完晒比賽過一排先換都中伏

Week 1預咗蝕架啦
換返個4蚊後衛+廉價中場條數已經賺返

所以我意思係話唔使咁急買人..等到今晚睇晒新聞都未遲

想問，點解分開兩次換，每次換一個，但係佢冇話costs -4嘅？
bug咗但week2照扣？

所以話除非你想賣走/買入既人即將升跌價 令到你買唔到你想買既人
如果唔係點都等最後一刻 等d Press conference 完哂先做transfer

唔好信app 有bug會照扣 用番網頁版

Adrian dklm

一個鏝利attacker都無，好高階嘅玩法。

成堆工兵中場，無分㗎。

唔使驚Robertson後備，就算驚都唔會擺 3rd bench啦。

佢arsenal fans la

咩呀
週中明明係gomes正選rb robertson正選lb
90分鐘之後taa sub robertson 變咗gomes打lb
即係robertson同taa都冇踢足120

App 買唔到人嘅
Confirm唔到

網頁版啦

Moutinho , Pedro , Greenwood —-> Dendocker , Mount , Abraham(Sub Origi/Abraham)
會唔會太廢？

如果4個半既人
有出場拎到2分都冇蝕啦

Jota + Origi /Abraham + Greenwood ??

greenwood 係咪垃圾時間先出？

九成時間都係臨尾先換人
由其國際賽

阿祖安向球會官方網站表示，傷勢有所進展，有信心於明天對修咸頓上陣。

唉本身見allison過左幾日都仲係6.0 諗住應該唔會跌價住可以到禮拜尾睇埋啲新聞先換人 最後蝕左0.1 重要入左adrian

下星期仲有無人敢用狼狗

salah mane 有無得出呢

非洲短腳狗 舊年聖誕快車打足

好彩放咗Alisson入咗De Gea

Dendocker + Jota

想問下 你地覺得pogba+townsend定martial+zaha好啲

會唔會每人一分

見到狼狗賽程買唔落手

巨人殺手

mane 100% salah 99%

有冇人博錫菲聯

後防

明明係踢中場

當年有堅尼米拿
Btw , 我都係其他位先係主力

不了 上場打李城有睇 中前場唔掂

大家會用沙一招 定 文一招 定 綿一招

文字頭蒲頭

三大周中踢足
奧一招

雲一招

App睇唔到price rise price fall

今周要轉龍門，5蚊有咩推介？？

玩咗幾季一直都係咁 佢又唔撚肯加

綿龍下半場先出

我都唔知down個app有咩用
到頭來我都係要用網頁版執陣

尋日update完d bug fix晒未？

睇到細分
但睇唔到price rise fall

Mount / Ceballos ??

Jota + Origi

熱刺後衛可以換做sub
今場應該無clean sheet

greenwood正選機會不大

Ederson or pope ?
兩個都對強隊

用mount/ceballos sub好？

Ederson + Kane 對沖

De Gea

你可以6點25分左右
睇下阿正選有無岀ceballos
驚借將唔知有無正選…

但記得30分deadline

Thz

Ceballos and David Luiz both starting

都話拿羊根正選

都係用左Mount(Sub)
周中出左一陣都打得唔錯

下星期先用Barnes

PePe仲未有正？

未有，72m 買返嚟用嚟擺
下場打猁了

9.5 m=1分

雷斯黎啦

阿仙奴冠軍

你兩個又一齊發攻

功

發咩功 我阿狗 男精就成日燈阿

今晚阿仙奴實大炒

大師，阿冇再用Bellerin ??

Lazacette G

Lacazette

咁樣入

暫時話傷到10月

CEBALLOS
硬係覺得好似d聖鬥士既名

咁可以試下用Niles了

用緊

平安鐘

Laca YC

羊羊黎

Barnes G

Sor
Auba YC*

又比男精燈爆左

O”Neil幾好波

雷斯炸彈第一場就爆

諗過簡barnes

I know that feel bro

C auba 0 分暫時

下周要佢了

想過埋利先入
而家應該升價

邊有咁多人買

咁又無咁快

應該係今個星期既大船之一

PePe in
Nelson out

Ceballos好勁

咪又係豬波

羊羊今日下箭咀

barnes至少有 7分

勁到仆街

阿冇人識遠射

Ceballos

cap左羊羊既好慘豬 下箭咀
所以fpl唔好玩之處在於球員低迷狀態都要硬食

Auba G
Caballos A

燈到到

ho ball

大師

大師既狀態返左黎 大家拍下手先

殺爸老師咁勁 下季返去皇馬發光發熱了

收手ok

strong hold 左ceballos

Laca out
Kolasnic in

大師果然五十年經驗

Ceballos 8分了

but vs LIV and SPURS next 2 weeks

請問大師今晚睇唔睇好AV

利記門將危機 唔係咁穩陣

買咗就keep
未買就再等吓先啦..兩個禮拜後咪最多升到5.7

Liverpool: Adrian, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Wijnaldum, Milner, Oxlade-Chamberlain, Mane, Salah, Firmino.

Krul; Aarons, Hanley (c), Godfrey, Lewis; Trybull, Leitner; Buendia, Stiepermann, Cantwell; Pukki

Subs: Fahrmann, Byram, Tettey, Vrancic, McLean, Roberts, Srbeny

屌你老味搬泥咪撚整傷阿拖

我應該答正面定負面回應

Maupay sub

Murray

正選梗係要Murray

Murray老到就嚟跑唔郁
Maupay 20m買返嚟擺後備

20m濕濕碎

白禮頓係咁架啦
係博佢D高波頂到

仲有梅利係主射12碼既人
有正選既前鋒座底6蚊,值得買既

唔使要佢跑啦

DLLM Calvert Lewin又正選 我隻Kean啊

屌條垃圾躝返落後備啦

係咪要入Ceballos

原來Rico冇正選
真係玩死人

下場猁Home，唔急

digne

新後衛王

好似之前既拜恩斯咁
仲要都係愛記

Digne

50碼長傳靚到

Mings個CS....
為咗擺大個頭所以貪平

king

兩個一隊波兩個Wilson好亂呀喂

Digne+Ceballos+King

如果我利冇借走Wilson...

Cap左Salah呀

利今場冇態
前面果3個rip

俾啲信心

Ceballos 我諗都係等吓先
嚟緊兩場對利熱

salah

Cap咗Sterling又威威

Pukki G

VC 250

屌

Mane G
一放就入

呢隻game 唔可以太急
入/賣都係 要忍一忍...

cap左pukki
有冇人夠我冷

非洲短腳狗咁勁 點玩

咁都中

Fraser今季

轉左salah

見到norwich對利都可以狂進攻 佢地d進攻球員抵買

拜思斯勁好多，仲要射十二碼

識波帝

Digne上季已經響曬朵啦

有幾場勁高分
跟住比班友燈到無乜assist/goal

細細個打fm就識得佢個名

Salah

識波帝2G

有入pukki,cap 左短腳狗

本身想買佢但唔夠錢
屌那星

條老母次次都淨係掛住攞位！

般矛cs confirm?

Vice captain個分數點先會計？

cap唔出

Pukki 2G
大師

Firmino G

找卡數可以做狙擊對象

mane 1g1a

連明爐都G
Salah mola mola

不要再說了.gif

後衛王換出
CS已袋

pukki hat trick

大師玩晒
del game

你地唔好入呀 唔想搭沉船

仲有Bonus

屌揼春

Pukki 3 粒

cantwell都2a
4.5蚊打翼 睇佢英冠d戰績好屎 先冇入到

大師屈到

norwich都有cs
找卡數廢撚到呢

望下之後幾場 即刻唔想買

D.Luiz G
Grealish A

Chicharito G

沙拿換走埋

全世界食屎

salah 6分已袋

Salah out
Origi in

av屌多粒ok?

Pukki唔係加咗0.1已經簡咗

長追廢紐對家

Adrian我屌柒你老母臭西

利記個CS

VVD個CS
ings G

屌
開季放咗 pukki 入 kean
仆街愛華頓

...

好彩換走咗
如果唔係CS分都冇埋

silva出咗名勝利十一人

Roberson 個cs

睇黎今季唔駛望利多cs
想賣左vvd

跟大師了

大師換咗幾多個人

冇左艾利神真係可以放一放利D後防先

ings

用左wildcard，跟唔到了

食應D入左啦

假到仆街

B.Silva
又出番

我有50張wildcard

又出翻貝蘭度

B silva

外掛

fpl你唔會夠哥狗玩

點會唔出呀

10分 -6

5條dee

除咗愛字頭全部爆CS

屌你老母

大師幾多分

得mane同pukki有分 其他都係dee

屌你老母啲cs含哂
好彩愛記生性

676 施格臣都冇料到 屌

唔好再講了，施格臣苦主

fraser 2wk得3分

30萬人放BCWA

降硬價
仲 hold 唔 hold？

我都放左
有預感佢要爆了

完全冇諗過放
今個禮拜VC咗

多你5分

31 -3
冇sterling

Digne傷?

22-7 pickford digne

小傷..穩陣起見先換佢走

雖然week1 80幾分 但睇黎用wildcard都明智 最衰洗走左trossard

靠250，kane子了

250 G
KDB A

丁力

場場都c丁力好過

痴線長cap丁力算

No sterling no game

Agger

已經12分

Lamela G
Ndobele A

Ederson CS

兩邊爆晒

今晚CS黨收哂皮得愛

後衛收皮週

全部無cs😅
大家低分

250 YC

Kun G
KDB 2A

一樣諗法

入唔入好

未買梗係唔入啦
4.0 4.5大把正嘢

Lucas G
Lamela A

2-2
揀龍門都揀死人

moura

一出就入

放棄cs
揀多save

多SAVE咪
法比安斯基呀
普比呢D

放咗就G

呢件嘢算啦
買親都hea踢...唔買佢就爆幾粒

放左moura

今場lloris都7save

鏝城連熱狗都打唔贏 點爭冠呀

曼城太痴線姐

kun嬲

哥狗做乜春咬住契哥唔放

attempts
28:3

Goals
2:2

哥狗既控制足球未完美
到第時做到50:1 attempts應該贏硬啦

Lo Celso in
Lamela out

250斷左幾多球波
除左入球多d之外 同2和b真係差唔多

Jesus G

張繼聰g

No Goal

鏝城剋星 熱狗同var

點解冇g?有鏝城既人隻手掂到?

Yes

VAR

呢隊波平時呃埋呃埋好多球
依家VAR次次瀨嘢

正義

Laporte手球

youtube啲celebrate too early短片
今季英超大把材料

熱狗隻乜春比利好似仲抵過殺爸老師

Ndombele
二選一好難揀
仲要每星期先得1個free transfer

用左sterling換KDB

第2週就蝕幾毫

99.8 now 唉

40
低分到仆街

高過average仲想點

我19分
雖然4隻(連Captain) 未出

我岩岩好31分
等於平均

屌你老母 bcwa, fraser同啫喱

仲有爆佢

我4個入哂

我都中3件 係無jelly

得返1隻 41分

19分 -3

x2 仲要隊長已打

-4先岩，2狼1車1曼

屌你老味..咁快黃牌

高過averafe 仲想點

4蚊有正選仲想點

62-4

咁都入唔到 降返班啦不如

不過條佬好鍾意刷bonus
long pass 3次全部中晒

4蚊後衛入波

屌牙

已經換左人 冇得入

好彩佢個賽程好差

4蚊+有正選+後衛+踢攻中位
好明顯係揸一季系列喎

上場冇G冇A冇CS但有1分bonus..今個禮拜自扣4分都搶咗返嚟先

後衛比人炒咪會扣分

4蚊骨頭係最低銷費...冇人叫你場場擺正選呀大師
對賽唔靚咪放佢入sub 3囉

4分買返黎 可能會有0.1蚊賺入唔入好呢

莫非要扣4分入

我搵唔到理由唔升價
睇whoscored..呢條友係數據王

下星期有十條友想放入後備席

早知入埋Pedro la

兩件後衛=半隊波分數
救全家

扣8分大執值唔值？

一齊食到飽

你係咪肯定你換既人
每個人都可以為你爭取到多4分先
如果係信得既咪即管換

想入Ceballos，見佢打得幾好
仲有巴打上面講嘅$4後衛

Barkley 週中後備今場咁都無正選
賣得啦

已經想野生卡

same, 有幾個位想換

阿仙奴過多兩周先啦
兩場大場

秘武pulisic上呀

升價就仆街了

+1
Sub左Mount

入波

Mount

Mount G*

屌你老母
長放正選
p.s 旁述話Mount已經連續2場正選

上場對獌都係正選

冇留意

屌牙 我要隔離果個入波呀

買人之前睇下FPL比你個D資料啦

App有？

APP好似難睇D
你禁落個球員到可以搵到佢之前睇左幾多分鐘呀個D資料

好悶 兩邊都攻唔入 睇黎轟子小勝

本身有諗過入4蚊骨 但佢上季球會都唔係打正選喎

林8契仔黎

Mount致勝入球

maddison a
nididi g

屌係喎睇錯咗
以為已經完咗

轟子加油好嗎

李城臨尾打得仲好

chelsea 無體力

Perez又一場零表現

硬係覺得而家李城踢法唔係好啱華dee

暫時得鍚菲聯同愛字頭有CS

唔覺
羅渣士去左之後打翻反擊
好過之前佩爾

同埋華DEE都32啦大佬

今周D分普遍都仆街架啦

今個禮拜sub
睇多個禮拜冇料到就伸佢走

李城淨要Maddison

屌喇星 Fraser 7.4
KDB 9.6

Fraser 今年大伏

果斷用左wild card

佩琪 6.7 cls

通常大船都沉
依家係航母咁大

fraser zaha Haller Perez b silva pulisic pepe
夠伏嗎

有齊 fraser perez bwa

有冇教路幾時寧願扣分都要換多個

你肯定換入既人得分可以cover到4分

兩WEEK加埋總分一百分都未過到
是否可以棄GAME?

week 2 je
D球隊都未定到best 11人
慢慢一個一個換走D 廢人

想棄game咁多位
用埋wc先都未遲
換晒15個又係一條好漢

以為你玩緊anti fpl

我都有fraser同pepe
比FD勁炒30分中
懶有個性唔要250呀拿

點睇我城泰利文斯

第一次玩
原來換人會扣分
本身以為好似以前yahoo 嗰隻玩法

每周得一個free transfer
換多過一個就要-4分

7個半真係唔抵
上年個價就真係抵到爆

6.5就合理

相反mount ceballos呢兩個真係低水

Ndombele mount ceballous 三揀二唔識揀

我全都要

-12分都想all

用左wc 一開始中左太多伏

已用，寧願-12分

對弱隊就有分ga la
對愛又車先冇分ja

Ndombele 靚賽程

Ndombele/Pulisic ??

但ndombele其實防中位

屌 安達臣7蚊變左6.9
放左又買唔返七蚊既人
傷一場都會眨值

最賤係加0.2先有0.1收
減就減足

FWD Pukki NOR 433388
準備沉船系列

又爆Rashford , Martial

破甲爸同馬斯亞2選1選錯左雲比沙卡又擺左去後備 希望獌失個波

Jota入波我OK

撞柱

neves g

摩天奴a

屌你老母普巴 怒放

真係得愛字頭同鍚菲聯CS

蘇斯拉柴佢都話想怒放

👍

Neves個球靚到

朴格巴再觀察下先啦雖然我都係佢同馬斯亞之間揀左前者既中伏一員

好心就比福仔射

話說用左wildcard
入左mount pukki mane martial digne
本身又有250 lundstram
滿心歡喜有機會過百分喇
打開個app見到點解得36分
一定係bugs
一定係bugs
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
點知我無禁make transfers
好想跳樓

GAMEWEEK 2:

Most Transferred-In: De Gea (2pts)
Most Captained: Salah (3pts)

Sad

有無手畜cap左卜格巴

Rip

好彩Cap中馬斯亞
高過average

Fpl一向都係炒車多
又其是係most transferred in

pukki

最後有無扣到wildcard

week 3 -16分開始

咁不如開wc 啦...

Week 2已用
Failed左

極岸鳩 輸左唔好喊

Haller Chilwell Digne係咪應該換一件走

Haller走

lm

扣4都怒放 入佢就係為左12碼 12碼都唔入 佢去食屎屎啦

隻驚點先為贏

最高分一人

Norwich 來緊d賽程

已入

係時侯放pukki

4蚊後衛指邊個？

己找到

下週跟大師搵食
勁高分

見咁多人入 我估沉硬船 場場拎2分好過冇

引我入左之後又唔用
跟唔到大師

點會唔用

好彩

Son復出係咪要all in

右正選就好笑

跌左0.1之後要升返0.1定0.2先會變返正價？
平時要升0.2先加返0.1
但如果跌左呢（1999）

Lucas Moura都冇正選
估肥普唔到

要賺錢先係咁計

想all in + cap
但唔夠錢

485,000 of you have already played your #FPL Wildcard 😳

But is patience the 🔑 to success?

The #FPLPod want to know the changes you've made!

1/3人 用左wildcard

Diu pukki 唔聲唔聲6.8

Mane+Barnes定Martial+Kane好

應該咁講
KDB+Martial+Barnes\Ceballos+Martial+Kane/Ceballos+Mane+Barnes
邊個好d
同埋cap邊個好

前者啦

今舖一於cap Vardy, goal goal goal

中場好特別

星星係咩意思？

錫菲聯防守有d料到

Sheff未遇過強隊啫

星星即係入過dream team

Arnold換kante啦
你用kante都係得預佢2分左右
Arnold失波先2分
如果cs+assist就差唔多10分

呢個都諗過，不過簡迪今季轉打box to box, 搏佢有助功, 同埋上兩場表現唔錯，搏埋bonus point.

仲以為你問佢個名

簡迪都算係低分高能型表表者
隨時拎PoTY都唔多過120分

Kante上2場都係得一腳射門仲要blocked
Arnold assist點都易搏d
仲未計cs (雖然我覺得對阿cs唔到但起馬都有機會）
另外建議ceballos換ndombele
一來平d
二來ceballos睇上場負責開曬所有自由球同角球
進攻參與高好多

ceballos+martial+mane+KDB

已經有salah同Sterling

Wildcard 半季唔用，可以累積？

唔可以 上半季唔用 下半季都係得1張

Kdb同son 二選一邊個好

自膠
overall ranking 個數望左係total player
group 朋友仔咪笑我

呢季升值又快左
入一球都可以升0.1

多咗casuals玩是咁

狼隊打歐霸咁醒神

咩網睇match preview好

畢嬲大賽隊

Jota仲要入波

Pukki 6個8
之後3場既賽程真係值咁買咩
咁樣買翻黎又係放後備

7蚊樓下中前場性價比最高係佢

今晚有早場
記得執陣

普巴0分都有得升，都唔知做乜鳩

睇過norwich對利 一定覺得抵用
當然我就6.5買番黎既 你地就用6.8玩啦 沉船都係我著數

又係十鳩波

貼陣多數會收皮 都是唔貼了

跟大師得永生

願大師與你同在

Tanguy Ndombele(thigh) - minor injury sustained during training , unavailable this weekend.

Frank says N'Golo Kante has an injury and will be assessed before the Norwich game. It is hoped Antonio Rudiger will be fit and available next week.

Pukki打爆Christenson同Zouma對垃圾中堅

Zouma真係好垃圾

已用wild card

我都係

唔換人真係唔識玩

agger

Wesley G
Jota A

Digne CS
Kean又後備

diu ar
韋斯理放左先識g

大師AV都入

3隊升班馬都唔差

有咩推介？

av cs confirmed?

仆街，唔記得轉captain
Cap左Salah
原本想cap Kane

El gazi G
Mcginn a

有mcgrinn 但放左mings

BONUS POINTS AS IT STANDS

3 - Wesley
3 - Engels
1 - Mings

愛華頓笑死人咩

垃圾2&b

買碧福特個d

呢季好唔友善，所以wildcard一定要早用，遲用你有卡都唔夠錢買人

買咗但放sub

mcgrinn又6分

一換佢就爆廠，屌老味

拎住heaton

你都傻既,呢d中遊至下遊撞cs都係機率黎嫁渣
同買大細樣，都出左兩鋪大，仲駁大

愛華頓fixtures咁靚都攞唔到分

廢隊

一入貨就傷
唔通要彈入彈出

季前睇好 EVE 同 BOU 賽程會爆分，結果
中游隊真係信唔過

av都cs唔到

ake 頭兩場一次 cs 都冇

GAMEWEEK 3 - MOST-CAPTAINED PLAYERS

1,340,892 - Sterling
1,151,418 - Kane
840,151 - Salah
433,693 - Aubameyang
403,453 - Aguero

Who have you picked and why? 🤔

In Pukki we trust

cap左kdb

Pukki vs Pedro , Mount
大手交易吧

你地而家係邊搵睇波LINK
冇NOW

我搵開既俄仔突然冇左SOPCAST 唔G係咪壞左

再唔係去馬會睇

Abraham G
Azp A

livesport啲毒link?

footybite

球波靚到

屌 擺左係後備

pukki A

Cantwell G
Pukki A

CANTWELL係後備 屌屌屌

same

我都係
仲要sub3

又中(雖然sub)

in 大師 we 7

識波帝大師

sub 2

mount又入

終於中

metoo

wild card有用了

Pulisic A

mount同cantwell擺正選2揀1
冇諗過 why not both

買Pedro佢開Pulisic

冇入

大師又入

大船無沉

又pukki

無pukki要豬了

pukki威威

諾域治踢法好性感
真係場場都係咁踢
場場買晒兩邊都冇壞..唔買後衛就得

PUKKI個個都有 唔開心

條中場已經好靚 唔G入唔入mount好

Pukki G
Buendia A

你前中後都靚

屌好想睇

Pukki 1A1G , Mount G
但今週-12分起步
都好難高分

要睇你同大師幾多same

我都換左好多人(拎cap中pukki既分換) 當yahoo咁玩

咪狙擊ok?

Pukki 我愛你

我都抄你陣執
not狙

pukki有啲似以前雞湯嗰個Michu
有一季頭十場八場...場場爆

信大師得永生

扣左分都高我40分......

太勁了

有冇5蚊及以下既後衛推介

Pukki

今周先扣 識唔識玩架

SCOUT: Todd Cantwell was benched by 55% (181,406) of his #FPL managers for Gameweek 3

Lundstram/Dunk

唔識玩了
跟你算

信左唔知邊個講cebellos會有好表現 同cantwell交換上正選
希望真係有好表現

Niles

冇睇到 係轟子後防廢定norwich勁勁

普基黨又贏

見你話Pukki連我利都入到波，我就知今場要入Puuki了

Pukki*

果場你有冇睇
norwich把握力好d 都456利狂比直接穿哂 vvd救左球 alison救左球 之後有2,3球norwich把握唔到

原來已經扣左分
男精做乜咁低分

冇03:00太攰訓住睇
Miss左9成

今周換錯哂人
pulisic , wesley

Wesley 有入波喎

換走左呀

cantwell今季幾場既數據已經追到上季英冠既數據

Abraham 2G

好彩冇人買

3 個人跌價
wildcard 都唔想用
離棄 game 不遠

有冇人入阿伯拉罕

岩岩Kovacic A

不了

原來今場冇出Pedro
要sub in Kelly了

kelly入獌波

冇出Pedro , 係咪sub in sub 1 Kelly??
(龍門之後嗰個位)

希望

Mu 100% cs la

Wan-Bissaka CS都ok

Pulisic係咪吹大咗

大伏 Sigurdsson都係

有冇車迷手足知點解今場Pedro後備都冇？

普普通通，頭暈身慶咁囉，仲有小兒驚風外感發冷無名腫毒外傷骨節腸胃不適疴嘔肚痛四時感冒腰酸背痛小便不暢脂肪積聚性慾減退大頸泡大眼肚咁囉

開波練波個陣自己整親右邊 hamstring

麥兜

下個free transfer
傷Hamstring好煩

請佢食牛筋補補囉

屈福特是咪要降班 咁快又豬波

Noble PKG

揸住deulofeu
望住幾個chance都唔入

一係10場冇波入，一係一場2粒

前面最生係佢
偏偏追和嗰球唔係佢g/a

-12分起步
而家18分

Mu no cs

獌

全球最貴中堅

明明英撚個時d 死球好勁，依家唔見哂

MU vs Cry : Ayew G , Schlupp A
Sheff vs Lei : Vardy G
Watford vs Westham : Grey G , Hughes A
Brighton vs Saints : Dunk G , Andone RC

關連迪洛夫事多啲 差啲失埋第二球

Mount傷左？

作為一個中堅唔會expect自己拍檔100%頂到個波係common sense嚟
自己唔縮短距離睇第二點好有問題喎

Dunk 炸咗

咁講法佢唔值嗰八千幾萬鎊，連基本嘢都做得唔好

仲有MADDISON A NOBLE G LAZINI A

4蚊後衛擺sub1

叫糊cs

not serious

曼聯
有3件係手

又0cs 可唔可以唔用後衛呀

下週擺343算

Sub in個次序係咪都係跟返123？
同以前yahoo一樣，冇分位置??

屌你，出Greenwood
放左sub 2 ar

Djenepo G
Ings A

龍門都爆埋 yeah

唔該所有隊爆哂佢

真心估唔到獌威得果一場就打回原形...唔通林伯係玩黑暗戰術扮廢

李城都冇cs

Haller G
Anderson A

冇kante 呀個日

Barnes G
Soyuncu A

Rashford PKM

on9 唔撚玩到

del game 88

連續兩周pkm 😊

怒放獌d人
垃圾

中完Pogba中Rashford

Haller 開季

扣8分 換走哂獌d人

Adrian , TAA , Matip , VVD , Roberson , Gini , Fabinho , Henderson , Salah , Firmino , Mane

Haller 2G

PePe正選
Ceballos

下場對找卡數?入得過

信心唔夠

no pen
屌 仲想睇pkm x 2

Westham vs Norwich

【英超史上最廢劊子手】

1●安祖(阿士東維拉)●10射5中●50%

2●馬列斯(曼城)●12射7中●58%

3●馬白蘭基(富咸)●10射6中●60%

3●約基(曼聯)●10射6中●60%

5●菲臘斯(新特蘭)●18射11中●61%

6●保羅普巴(曼聯)●11射7中●64%

福仔上榜未

大師玩到咁大

記錯 都係防守差既隊

反正都收左皮

頭先放獌既人有諗過pepe 最後入左kdb

lundstarm原來yc埋 是咪0分

James G
Pogba A

全世界無cs

Redmond G

AV 同SOU
點估

修仔爆埋cs就天下太平

入咗小豆，冇要haller

點解冇得只出2個後衛 我前中場成手靚野

曼聯輸埋

Van Anholt G

召喚雲安賀治黨

盧卡古：咪又係咁
山狗：咪又係咁

5個半買個中下游既真係偏貴

yff年代已經好好分 但冇入

海難紀念日

但佢不嬲都幾高分

係敵機呀送分啫

雲比沙卡0分

0分之夜

16 -6
應該仲未扣番12分

文尼羅白TAA一陣做返好戲嚟得唔得先

一入馬迪爾就仆街

lundstarm
awb
rashford

中哂

曼聯都係信唔過

4個人豪取4分

唔記得轉
Cap左Salah

456阿狗好難咩

啱啱屋企電力驟降

係咪比雷打中

應該係，電視同冷氣機熄左一熄之後着返

Same住邊區

我都係 你住邊
而家部冷氣變左唔凍

TG GROUP寫青衣個邊有幾座樓停電

我天水圍

將軍澳

將軍澳
部冷氣冇事

附近

半秒

愛sir泊巴士

cebellos是咪想助攻mane

阿狗放哂4隻後衛入中間 真係塞巴士咁踢

話就係咁話
但係D反擊幾入肉
暫時咁睇

Pepe

Matip G
TAA A

玩完

雷斯比vvd手攬住跳唔到

Gundouzi/Luiz都拉到VVD件衫反起晒

A 係 Martial

有A

Livescore初初寫Pogba

我覺得黑黑地 連check都唔駛check

摩daddy:

var唔睇其實有乜撚野用

控制賽果

如果唔用walker，有咩後防好介紹

沙拿唔好炒呀

Salah PKG

Auba做乜思考人生？

都話羊羊廢

Salah 2G

CAP左迪布尼沙拿就入2粒

Torreira in
Ceballos out

456阿狗容乜易

Mane out
Ox子 in

Willock out
Lacazette in

大戰呢個時候先至入嚟踩草十分鐘

屌又無cs

利物浦都冇CS

Torreira G
Auba A

VVD CS

Mk in
Gundouzi out

Firmino out
Lalala in

半隊踢左 得15分

世界和平了 齊齊冇cs

後衛啲分閪到

明明係焦土

但我果d 0分同人地2分

34 -3

Ederson, Walker, Otamendi, Laporte, Zinchenko, Gundogan, Silva (C), De Bruyne, Bernardo, Sterling, Aguero

Subs | Bravo. Angelino, Rodrigo, Fernandinho, Mahrez, Cancelo, Foden

有冇人發覺好多人跟左哥帥之後
都鏟過光頭

Ederson YC

出黎把撚

頭兩個禮拜用阿古路都無乜分

一換傾就入波

睇下會唔會燈死埋傾

KDB咁都呃到個A
明明係撻左Q

Kun G
KDB A

kane冇分既話我今周唔過廿分

新人lm

Sterling G D Silva A

中250

又冇左cs

曼城爆CS

又冇cs 世界好和平
希望熱狗一陣都冇cs

今季係咁爆CS 唔通要擺343?

利申擺左兩week清埋利記兩件後防

Kun 2G

今個禮拜開契哥

pukki先係契哥

大師正契弟

同阿圭羅解左約

Silva A

新玩...想問下做左咩會負分
係咪bugs黎

又係D Silva

一週換多過一個人

上星期入咗施華佬冇正選出
今個星期入洛迪又唔正選出
好彩有hold D Silva

兒子正選

玩任何嘢之前要睇說明書

B Silva Out
Mahrez In

場波好悶

Walker Out
Calcelo In

原來係咁

FPL破壞者 - 哥迪奧拿

啲人陰啲陰啲又跌0.1 jota king

咁多冇CS
用左張WC佢之後落重本放係中場算
張打352

入得一球仲好似冇bonus

熱狗冇料到 比我燈死了

Son快啲跌價

Barnes G
McNeil A

中

垃圾熱刺

支持CS焦土

Barnes

已用WC
執個352算

熱狗

仆街bench咗joelinton

全部4蚊後衛或成為大贏家

賓賓話jxxxxxxxxxx唔值咁貴

Joelinton G
Atsu A

決定場場cap我契哥pukki

明明聽大師講追卡數對家

係囉

阿傾

Joelinton成個Costa咁

你唔知我用親熱狗都冇分架咩

永不錄用熱狗呢隊閪波

6條dee 加多pair3

獌仲閪

玩13張

轉用Kun算
Kane

有冇巴打同我一樣cap左傾

舊年開始已經唔會買kane

今個禮拜得卡數+AV+修頓CS

焦土成功

pukki就快7蚊 係咪都要入

點估呀大佬
下周真係352算

原來Pieters都係沉船
輸十二碼自爆CS

Raul最後原來執返1G

-6 cap左Salah
原本想cap Kane , 但唔記得轉

想轉Kun , 但唔夠錢
唔通下星期又要扣分起步？

棄Kane, 前面用中遊三寶算

已經扣咗

扣咗12分，換來33分

68分
今早我唔係應該要-12分架咩

扣咗總分ga la

CAP左阿古路終於中番次啦
第一次一週拎接近100分

有卡數+AV後衛

不過放晒去後備

比人拋到咁,hea玩算

cap 左rashford
0 x 2 = 0

搬泥前鋒換咗金絲雀前鋒,希望無事

Bench 咗Raul + Ashley Barnes

想用第2次wildcard了

原來係扣總分

有無人試過拎每周/每月最佳領隊 係咪真係有禮物收

我聽講以前年度都係得隻錶

好似送FIFA 一隻

Monthly Prizes
Manager of the Month
Tablet computer
Bluetooth speaker
Copy of FIFA 20
Nike Merlin match ball
Nike manager jacket
Top 10 Managers each month (incl Manager of the Month) will receive:

FPL goody bag consisting of a rucksack, t-shirt, mug, water bottle, stress ball, pen, pad and key ring
Weekly Prizes
Manager of the Week*
Copy of FIFA 20
Nike Merlin match ball
FPL rucksack
FPL mug
Top 20 Managers each week (incl Manager of the Week) will receive:

FPL t-shirt, stress ball, pen, pad and key ring

71 分
沙拿 羊兩揀一 揀左CAP 羊 屌

純粹想知有無人收過

最實際會唔會係FIFA 1隻

係真警察都唔想做林鄭嘅觀音兵啦，唔好再比佢利用
今日唔出聲，第日大陸只會用武警代替你

而家用手機app開wildcard個bug fix左未？
之前用唔到

bench左cantwell mcgin mount
岀左rashfold lundstram wanb 3零部隊

BBC Sport - Jean-Philippe Gbamin: Everton midfielder out for up to 12 weeks with thigh injury

Luke Shaw will be out for a month with a hamstring injury [@talkSPORT]

Fraser 7.3

般予前面3隻

入martial好過

Wilson Fraser今年已經入唔過

利申入左King

買son 中左伏

Kane —> Kun
Pedro —> 其他人

-4分ok ??

eriksen先大伏

Cantwell

Cantwell定McGinn好？

如果你有puki 就入mcGin

SCOUT: No player created more chances in Gameweek 3 than Brighton's Leandro Trossard

Tempted to sign him, #FPL managers? 🤔

SCOUT: Sebastien Haller scored twice for @WestHam against Watford, whilst managing the most shots on target in the #PL in Gameweek 3

Tempted...? 👀

然後跌左做7.4

白禮頓太廢 本身對呢件都有啲期望 宜家揸左成手白禮頓後衛蟹貨

cap邊個好?

垃圾傾

week2 跌左做7.4
week3 2goal

你個個星期高追 賺埋都唔夠蝕啦

4分姐

Ashley Barnes 2019/20:

4 goals
8 shots on target
25pts (4th highest)

At £6.6m, are you tempted to buy the @BurnleyOfficial forward?

#MUFC have confirmed that Luke Shaw & Anthony Martial will miss the trip to #SaintsFC

Tottenham's Tanguy Ndombele set to miss north London derby through injury

又準備跌

咁多垃圾般矛

中左8個代表咩
唔中既仲要係vvd+robertson轉左taa

上左大船

仆街 直頭連後備都中埋

開左free hit冇個中

Spurs hit with injury crisis with Ndombele, Foyth and Walker-Peters all OUT of north London derby

點解有啲人我明明係6.5買 而家加價加到7.0
我又要變到6.7買
有啲就9.5買 市場價錢變到9.7 我又要變9.6買
搞乜鳩

因為呢個game升0.2你賣出去先可以賺0.1

則係你6.5買，升到6.6你賣出去都只會收返6.5，要升到6.7你賣出去先會收返6.6

呢隻game有得賺錢㗎？ 我以為好似Yahoo咁冇得賺

James G
McTominay A

唔用拉狗了

廢到一個點 仲要8蚊幾

Vestergaard G
Danso A

Wan-Bissaka CS又爆

Danso 2YC = 1 RC

on9 game

屎上最貴中堅馬xx帶領既防線完全冇得同利世一vvd既防線比

Vvd根本bug黎

今年VVD好似係0CS

扣分都要怒放Wan-Bissaka

起碼有G

龍門派腸姐

Mount後備都冇
Sub in Kelly了

KDB G
D.Silva A

KDB勁到on9

Will Hughes G

想用abraham換rashford

Haller

當時strong hold左

Laporte Out
Fernandinho In

如果Mendy傷好 都唔知買邊個曼城後衛好

Aguero G
KDB A

新契哥仲未入波

沉船

Abraham 2 goal

原來今周唔記得換龍門 仲用緊壞人

7個踢左
得9分

CAP KDB就250爆發
CAP 250就KDF爆發

sterling g 未

沉船系列
pukki cantwell mount sterling lundstram
awb

你地還我入3球既pukki

今個禮拜注定低分
cap咗pukki 但唔cap佢會cap sterling

cs多1分

唔好講cs住 laporte唔係度隨時乜都無

車

阿休又有波入
曾經擁有過

Zouma勁撚到

Livescore放左佢去LW
睇漏左

Cap左Kun

4蚊kelly cs

玩哂啦

打淨Salah , VVD
Sterling , Pukki , Mount我都中咗

好在cap咗Vardy 2g1a

今週先入Sterling同pukki，點知一球都入唔到

原來係你搭沉船

嗱大師，唔關我事㗎

波都冇心機睇

Chris Wood OG
Mane G , Firmino A

[FPL 19/20] 新一季英超經理人又嚟啦 (3)

Firmino G
Salah A

有kdb 文尼 明奴 但cap咗250

VVD終於有CS

Townsend Zaha

Ndombele 幾時好番

Kean , Cutrone , Iwobi 正選

送大禮

Richarlison G
Kean A

1-1

Saiss G

Adama cls

今季真係可以唔洗博CS

咁多入波

2&b G
Sigurdsson A

2&b

vardy換唔換agger路好？

升完先買

2個都FIT BOTH啦